宣傳 721 時請加張黑警發癲圖

喺 Facebook/Instagram 宣傳唔使打千字文 講咁多廢話

簡簡單單 「721 去金鐘」 「721 去遊行」 再加張圖已經好有說服力
一句起兩句止就夠
要解釋要詳情就 comment 慢慢講

素材

歡迎提供多啲出嚟欣賞下